頭先聽到個個女仔講……

個女仔話著住對高跟鞋好攰
我望一望佢對鞋3cm都唔知有冇
再望一望佢成座山咁嘅身形
其實佢知唔知個問題唔係對鞋度？

踭

肥婆著乜鬼高踭鞋..

多謝提醒

咁你體諒下人啦

樓主有誤導性，肥一定係肥婆，無女仔呢回事

已經好體諒架啦

突破盲點

係地心吸力既問題

都是世界的錯